我見身邊有好多成功既創業者...

其實都係富二代，可能本身屋企係賣衫，跟住就幫手用新一代既方法黎做marketing,
FB, IG 再整埋 online store。

冇錯，富二代唔係萬能，富二代成功創業都係叻仔來。
但唔好講到自己成功係好努力，我得你都得咁。

一般中下階層既人，一畢業成屋老豆老母等你養，你一定係會搵份正正常常既工去幫助番自己屋企人。

而富二代完全輸得起，一畢業，可以去創業，又有一埋uncle auntie 幫手，萬一衰左，又可以去乜乜 uncle 公司搵個油水位。再唔係等屋企人養都完全冇問題。

中下階層，你要創業，一定冇錢架啦，當你做下代購網購都要十幾二十萬，問人借之餘仲要一開頭守業，可能守成幾年先有 profit，中間要頂住幾大既家庭壓力？

我唔係 loser 心態，我係中下階層，我都好努力向上游緊。
但唔該D富二代出黎創業有成績就周圍同人講自己幾慘，經歷過幾多野先有咁既成績。

窮人創業就好似有人用枝槍指住你個頭叫你打贏鋪機，輸左一槍打死你。
有錢人創業冇枝槍指住你之餘仲有大把人脈，買到成身勁裝咁玩去開Game。

完全認同，窮人根本半次失敗都唔容許，太多負擔無可能放盡去創業